想搵d 睇片tab, 有無咩介紹?

一直用開sony果部z tablet, 用左幾年
可惜最近d 新片全部用曬x265 (HEVC)
硬解唔到所以想換部新機

唯一要求睇到x265同唔好太大部 (<10吋, 最好<9吋)
有無咩介紹?